{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 퇴촌토마토하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約は電話でのみ可能で、予約申し込み後2時間以内に予約金を全額入金することで予約が完了します。 入金確認が時間内に行われない場合、自動的に予約がキャンセルされます。 客室は最大定員を超えると利用できず、予約申込した人数を超える場合は予めご連絡ください。 超過人数は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 炭とグリルは総訪問人数でご注文いただけます。 入金は予約者の名前で行い、入金者名と異なる場合は電話で確認してください。 未成年者は保護者と一緒に利用でき、高声、放歌、または喧騒、乱に該当する行為は強制退室措置になることがあります。 客室内では直火方式の焼き物や脂っこい食べ物の調理、喫煙、キャンドルの使用、爆竹の使用は絶対禁止され、退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は元の位置に整頓しなければなりません。 施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、ペット同伴の場合は入室できませんし、予約金は払い戻しできません。 領収書の発行をご希望の場合は宿泊当日にお願いし、セミナー室や客室をご利用の際は予めお知らせください。 入室案内としてはカラオケとセミナー室が利用でき、セミナー室を利用したい場合は電話でお問い合わせください。 セミナー室は20人から100人まで収容でき、ワークショップ、セミナー、小グループの集まり、団体など様々な目的で利用できます。 ペンションにはフットサル場、バーベキュー場、カフェ、売店、屋外バーベキュー場、地下公演場兼セミナー室、カラオケ、卓球台、共用トイレ、共用駐車場、パラソル憩いの場、エレベーターなどの付帯施設があります。 渓谷も隣接しており、ペンションでゆったりと楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は電話でのみ可能で、予約申し込み後2時間以内に予約金を全額入金することで予約が完了します。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室は最大定員を超えると利用できず、予約申込した人数を超える場合は予めご連絡ください。超過人数は1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルはいくらで注文できますか？",
            "answer": "炭とグリルは総訪問人数でご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約者と入金者が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "入金は予約者の名前で行い、入金者名と異なる場合は電話で確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用できます。ただし、高声、放歌、または喧騒、乱に該当する行為は強制退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では直火方式の焼き物や脂っこい食べ物の調理、喫煙、キャンドルの使用、爆竹の使用は絶対禁止されます。また、退室前に忘れ物がないか確認し、施設や消耗品は元の位置に整頓しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室できませんし、予約金は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "領収書の発行は可能ですか？",
            "answer": "領収書の発行をご希望の場合は宿泊当日にお願いし、セミナー室や客室をご利用の際は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "入室案内としてはカラオケとセミナー室が利用でき、セミナー室を利用したい場合は電話でお問い合わせください。セミナー室は20人から100人まで収容でき、ワークショップ、セミナー、小グループの集まり、団体など様々な目的で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設はありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場、バーベキュー場、カフェ、売店、屋外バーベキュー場、地下公演場兼セミナー室、カラオケ、卓球台、共用トイレ、共用駐車場、パラソル憩いの場、エレベーターなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しており、自然環境を満喫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 671
    }
}